求救!我個朋友比人強奸點辦

警察會查到

奸啫
又唔係姦
份人奸啲 性格差唔係犯法呀

支那狗

走啦，呢到無人想見到你呀